手足頂住！我地到啦

推

接仔車 食左催淚彈

就算係咁 我地都黎緊呀